\documentclass [spanish, a4paper, 12pt] {article}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{anysize}
\usepackage{pdfpages}
\marginsize{2cm}{2cm}{2cm}{3cm}

\begin{document}
%\title{Actas}
%\author{Equipo A}
%\date{}
%\maketitle
\section{Introducción}
En esta carpeta se recogen las actas de la reuniones llevadas a cabo por el equipo a lo largo del primer cuatrimestre. Cada acta recoge la duración de las reuniones, los integrantes del grupo presentes en ellas, los temas tratados y una descripción detallada de las acciones llevadas a cabo y de las decisiones tomadas por el grupo.
\section{Revisiones y responsables}
\begin{itemize}
\item 11 de diciembre - Plantilla de Actas (David Escaso)
\item 14 de diciembre - Acta del 9 de diciembre (Celia de Frutos) 
\item 15 de diciembre - Acta del 19 de noviembre (Beatriz Coronado)
\item 15 de diciembre - Acta del 4 de noviembre (David Escaso)
\item 26 de diciembre - Acta del 27 de noviembre (Marco Antonio Garrido)
\item 26 de diciembre - Documento de actas preliminar (Marco Antonio Garrido)
\item 27 de diciembre - Acta del 3 de diciembre (Miguel Benito)
\item 13 de enero - Acta del 16 de diciembre (David Escaso)
\item 13 de enero - Acta del 13 de enero (David Escaso)
\item 17 de enero - Acta del 15 de enero (David Escaso)
\item 18 de enero - Revisión definitiva (David Escaso)
\end{itemize}
\end{document}